點解d人可以咁撚大唒

啱啱去打邊爐跟住隔離枱仆街乜都冇食過就dum撚晒

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

你up乜9

食得曬先至好嗌！

唔dum 架
留返下檯食